唔洗你返工係你老闆既決定，關林鄭咩事？

講得出呢句既正仆街。

我地政府做野唔洗你教

我撐連登仔都負皮我。

對住老闆奴性重到....

唔鬧老闆，但鬧政府。
搲撚爆我個頭

xxx 係 xxx 既決定 ，關林鄭咩事?

我係約左客今日上黎，都算重要客戶，本身屋企塌樹嚴重，但因為驚冇左個客最後都返左去，但好撚危險，有時係好撚慘，政府正仆街

無錯，一日都係林鄭衰。 佢出句聲，個客就唔會上黎啦

主要係因為自己奴性重, 唔敢向腦細出聲

所以想殖民政權出聲, 因為港豬認為殖民政權 > 腦細

林鄭出句聲, 就唔駛見個客, 公司就唔駛賺錢,

公司無錢賺, 最後執笠, 咁大家下次打風就唔駛返啦

穿越塌樹之間勁驚捐個時塌落黎

係唔洗估估下，你講明既就肯定唔會黎，就算要黎都可以話政府宣布左停工，依家唔停工如果我真係有危險最後冇返但個客黎左有咩閃失，我肯撚定唔比人炒都冇運行

ps: 最後係冇撚黎到，仲要好晏先覆電話……

你俾人鍊住春袋，有咩辦法。

無錯

免皮引人中伏

林鄭害我公司執笠失業妻離子散

負評既自己行出黎講兩句